其實點解無一隻二戰遊戲係出納粹軍人做主角

眼見隻隻二戰戰爭遊戲都係美國打德國日本，真係愈玩愈悶。
到底點解唔轉下視角，講下不同民族對二戰嘅睇法？
唔洗做到種族大奢殺依啲劣行，只係講下日本士兵係軍國主義下嘅無奈，或者德國人比納粹強逼嘅歷史，咁應該幾好玩

因為打輸左

日本出打飛機game1943都係打日本戰艦

雖然idea唔錯

因為冇人會買

唔會冇人買，係直情唔會俾發行

出過咁多二戰game但有幾何係會見到波蘭
歐美堆二戰game永遠都係1942年開始

推薦Heart of Iron系列，最早1936年開波

以前有隻千年帝國之興亡

政治不正確。尤其依家歐洲多左膠

淨係講個Idea出黎都已經比班左膠圍到你野都講唔到
點出

實比人話宣揚納粹/法西斯/軍國主義
邊個敢出

想玩日軍視角

諗起幾年前隻Dante's Inferno，落地獄殺下BB怪物都比人嘈

red orchestra 2
rising storm

戰爭係西方人既傷疤嚟

邊撚度會接受一隻咁既遊戲

Company of heroes

歷史問題

未出已經會俾政治界人士釘死

隻game好玩過bf v 10萬倍

戰棋game 大把

猶太人係美國勢力好大

踩中猶太＋左膠
未出隻ＧＡＭＥ間公司應該已經破左產

battlefield 1942 都有得揀 allied 同axis

咁表面咪得，但係去到深入啲嘅話肯定比人鬧

你唔寫nazi係萬惡,
只要有一個point比玩家同情 / 支持nazi既觀點
基本上都比人屌傳播納粹主義